全民full gear出街

保護自己 減輕俾黑警無差別攻擊時受傷程度
又可以保護前線既勇武手足
等佢地唔使次次衝完都搵地方換衫同收埋d gear

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

宜家十八區都差唔多放過tear gas
full gear出街仲可以防止吸入有害既殘留物

好撚隨意
好似人地發脾發洩咁

有冇可行

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站